搵人黎禮賓府捉pokemon

咁多人圍係度，一定係有稀有勁怪啦。

快D黎啦